### Candidate Chinese Name:
* 
 徐家飞
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 
* 分析(业务流程)：	1.校验参数（时间格式:00:00:00)
 * 				2.解析时间(00:00:00)--时、分、秒
 * 				3.转换时间（灯）（转换时、转换分）
 * 				4.显示时间（灯）
 * 设计（面向对象）：	1.对象：ST时钟、ST时钟灯（红灯和黄灯）、ST时间
 * 				2.对象关系：见类关系图
 * 				3.对象属性和行为：见类图	
- - -